綠楊間美心酒樓驚到咁

連自己個招牌都封撚住

俾因為上星期18區開花已經爆咗